有冇人去British Council進修英文

我聽好多網友都讚呢間幾好
有鬼佬教英文

所以最近報左佢地myclass課程
有冇人都讀佢地d course呀

有冇咩要注意？？

好過其他多多聲

我就係聽過比較少網友屌呢間野，但又唔覺好多人讚呢間野，最多話d鬼佬教得hea，學唔到野咁。

爭取下同佢地交流應該都學倒好多野掛

唔知，我反而想知ef english center點樣
有熟人鬼佬係個度做大粒野，佢叫我去個度學英文，平過英國文協

咁你去報未

緊係等下年cef出啦，btw英國文協都冇得用cef

佢話下年先有？我唔等啦，越早學越好呀

N年前讀過
個人睇法
只係有外國人 提供一個講英文環境
但係零基礎 英文底差
成效有限

都係，冇底不如睇多d西片先

我ielts 6.5分，好想搵個鬼練英文

落老蘭
或者打機同人傾仲好

你經常去？

認真麻麻 唔打算再報

寧願比貴小小搵一對一

Ching報過？

有咩唔滿意

我都想
唔怕比人當傻仔
其實每日搵個題目
自己同自己講下
當可以流𣈱自言自語
再同外國人打真軍 就會進步得好快

有冇實戰架

唔好ff就當自己進步左播
根本鬼佬思維既對答同我地唔同
你點腦補自問自答

實戰 都要有基本野先實戰到

自問自答 係訓練緊你英文組織能力
而唔係er...er...er
你當做緊演講就得
仲有 同時亦要睇下外語劇
一方面 係訓練聆聽
另一方面 係學習對方用字習慣

唔好以為大家來自唔同星球
英語 何必要追求正宗 完美
溝通到就得
其他可以慢慢補完

係囉，想做到自問自答，一定要吸收左人地果套先得
好似睇西片學人地對答先

EF English town 好定呢個British council好
計埋價錢同效果比較, 因為小弟好窮

上面ching話出年ef English town有得申請持續進修基金，真係等錢洗咪等下

今日岩岩上左第一堂，識倒個架仔，都幾好玩

ef 嗰間好似依家都有得申請持續進修基金，利申: 有朋友讀過claim 過

可以claim幾多成架

呢嗰方法最好，啱晒我呢d窮L ，但我又怕面懵喎
咁搵間平試下先，鬼叫係窮L 咩